港大：閻麗夢訪問與關鍵事實不相符 亦沒有科學支持

香港大學回應美國傳媒訪問內地病毒學者閻麗夢的報道，指出閻麗夢曾在港大任職博士後研究員，現已離職，強調校方尊重個人的表達自由，但閻麗夢的個人意見和看法，都不代表港大。港大回應傳媒查詢時說，留意到有關報道內容，與校方理解的關鍵事實並不相符，事實上閻麗夢在去年12月至今年1月期間，從未在港大進行她在訪問中重點提及的有關新型冠狀病毒人傳人的研究。

港大又說，亦留意到閻麗夢在訪問中的重點表述，雷同傳言，並沒有科學支持；港大不會就傳言評論，亦不會對此事進一步回應。美國《霍士新聞》早前訪問閻麗夢，她聲稱內地隱瞞疫情，又說在港大的上司曾要求她「不要觸碰紅線」，她感到生命受威脅，4月前往美國洛杉磯。

咩叫操控選舉？唔該每個人睇一睇：

估到
話佢唔專業

腥港大學
國家認證

校長叫咩名

咁港大既事實同科學證據呢？

好快又會有話佢讀書時做雞 人盡可夫 偷呃拐騙既故事出黎

人格抺黑

都話港大會割蓆

張翔好似係入咗美籍係美國公民嚟ga wor

中國香港大學

港大唔好搬龍門
人傳人係講緊佢一早收到支那啲醫生風，
依家係講緊港大啲head叫佢唔好再搞依件事，唔好踩紅線，依樣先係最嚴重
全球最勁嗰幾份journal，nature lancet全部有佢名，咁都仲有得唔認 ?

CHING,中左G點

刪除所有學歷
刪除所有工作經驗
刪除所有上司、同事記憶
（禁聲，仲有都唔知係咪真同事）
直頭話沒依果人存在.....

Twitter 見到五毛大量攻擊佢
人格謀殺老屈精神病老屈收錢

共匪體制仲痴線過電影情節

港大變咗共匪賊竇

港大既聲譽

要去到做研究或發表研究報告，唔可以憑WhatsApp’s 既一堆文件去做研究同發表研究報告。
做研究首先要有計劃書，當中列明合作夥伴（要交埋佢地簽名合作書），詳細列明攞咩資料，資料來源，驗測準確性，分析方法，要交去道德標準委員會審理符唔符合道德標準。批准左先至可以做。
對家明正言順唔比資料你，咁老細點用研究方法研究落去？嚮對家唔同意情況下查落去係侵犯對方機構財產同私隱。
當新聞咁爆料咩

而家係大陸有心隱瞞，港大冇能為力

雖然佢係支那人、但我信個女人
佢是玩命的

一如閻麗夢所講

已經抹黑佢

真係不得不服中共監控係幾咁離譜

去左美國第二日已經有人去佢老家搞佢老母

香港相信好快都係咁

某程度verify左閻女士係堅
因為hku都講閻女士係hku staff
只不過否認閻女士既指控

Mk輝twitter高質留言

人格謀殺

呢D就真係核爆啦

係咪所有瀨共團體都係口交部負責出新聞稿

一早滲透晒
外國戰線要好強調支那人=spy呢點

係未港大要孭飛，用學校名譽保證唔人傳人？

有咩科學理論可以證明到港大冇講大話?

港大會唔會突然冇matlab用?

而家只係割左一半
或者大半啦

而家冇科學支持唔代表之後冇啊

嘅然港大講與「關鍵事實」不符，咁點解唔講個「關鍵事實」作有力反駁，而選擇唔再評論大家心照

港大招牌已經甩漆
再表態只會越描越黑

共產黨講關鍵事實又唔爆料，即係佢未捉到人一絲小錯處；佢自己講嘅嘢，就係100%只有1%係中係做到，都係｢堅定不移，歷史真相｣，反過嚟人哋講佢嘅，就算100%中咗99.99%，都係｢關鍵事實不符｣，捉住0.01%無限放大，如果揾唔到就人格謀殺。

我已經覺得好煩，幾時有國家打鳩佢，我無薪參軍。

關鍵事實 咁把炮你唔講

美國就係想搵呢啲人證黎準備出師有名

跟住會有佢屋企人既角色出場，哭哭啼啼做訪問，話個女借落一身債走左路，攪到佢地家不成家。
為左錢家人都唔要，仲要幫洋鬼子屈我地祖國，嗚嗚嗚

港大wo 知名學府wo
學術自由咩黎嫁
共產黨就識

正式改做香黨大學
黨大

收皮啦.jpg

12月-1月無
即係前兩個月/後兩個月都有
捉字虱

港大用政治凌駕科學

垃圾支那腥港大學

可以考慮制裁

上左個大陸腸校長，仲想kong u 好似以前徐立之 Peter 仔個陣咩

睇得通透

我諗美國比佢上得新聞 一定有證據
唔係點知佢係咪spy
又玩9作野然後扮比人拆穿落美國面
啲證據呢 就等你地出黎否定晒先擠牙膏式出囉
話唔定個大陸prof為求自保
佢同港大個老細講既野都錄晒音添啦
大陸人由細到大係鬼國生活點會唔識自保
尤其係講緊十二月佢老細已經叫佢秘密研究

張翔,好撚野

推

Fox可能聽日又爆新料，反駁番共大

煲撚大佢啦 屌老母

依啲仆街故仔 要早過敵人大聲啲講先有用
男既又被叫雞

有D似鄧炳強回應警署輪姦案

港大同中共一樣咁黑暗

老豆老母喊住講 個女被洗腦 幫美國做嘢 ⋯
全部都係假嘅多 ⋯

推 你若放棄 誰衛我城

腥港所有大學已被滲透控制

腥港人民大學

冇研究
定唔比研究

事實就係有人傳人
問題係個教授有冇turn down 唔比人跟

佢係港大學者，唔代表佢果個研究要係港大進行。

其次港大冇澄清CHO 果個鬼頭有冇恐嚇閻

XGU

你港大依幾日好消滅證據啦，文件就碎左去，電腦就洗機，被人捉到真係隱瞞不報，百年校譽係咁先

Sir, this......

為左中共寧願全球武肺爆發？
個校長仲話美國學者?

港大終於回歸祖國了，好滾動，我係中國人呀hi

垃圾港大

我膽拖「佢人品有問題」

咁咩係關鍵事實啊

連燈仔因住跟車太貼又柒左

有冇港大生識佢?

乜仲有校譽

擺明係港版青華

條女有心走去美國
點會唔帶證據走
只係美國想睇港大反應

專家喎

港大主動澄清
段新聞又係港台報
應該無錯

Prof. Zhang Xiang

邱吉爾返工又比人炒過兩次, 仲要吸毒

推到菅軼被告叛國

係囉 話人冇證據，自己都冇證據

下 佢有美籍㗎
下一個篤灰目標？

啱呀 搬龍門加轉移視線 = 指控屬實
感謝黨大FC

yep 港大甚至唔敢否認有審查

啱呀 更加證明閻女士係正氣，勁人嚟

推到Jer長被告叛國

push

唔敢回應

好快各種人格抹黑慣伎會出來了

shame

偷同學間尺

美國判國罪

變撚左香港市第一人民大學

D paper有哂名肯定真
港大唯一可以反駁係d 對話
美帝會唔會blacklist 埋港大
不過點解個女仔唔帶埋父母走
咁父母唔駛比中共威脅

唔黑暗根本唔使逃亡去美國公開真相

太大動作 連佢都走唔到

叛？

攬炒埋港大 以後無人信

五月先讚完人

咩叫關鍵事實，澄清下好喎

中共咁多人年嚟最叻都係得人格謀殺呢招

港大會唔會話佢拿石頭砸自己隻腳

叫美國制裁埋佢啦

其實大陸一月三號都講比美國知有呢個病毒

搭埋「做過雞」，「呃過人錢」

港大說不 身體卻很誠實

Xianggang Da Xue

老實講 個女犯罪 關個呀媽咩事？

跟住共產黨就會人格謀殺佢
BTW 美帝會唔會制裁埋港大

竟然唔識華人幾千年以嚟嘅連坐文化

真心 好賤格
個女3/40 歲 佢做咩都唔關老母事啦..

美國人係中國嘅大學做校長

推到hku名譽掃地🤪🤪🤪

佢係學者，多數會話佢抄論文或請槍之類

hku 已變成 xgu